705輕鐵上連登果位巴打

拉返好個袋啦 小心掉野

上咗西鐵未？

唔該哂

絲打你幫我拉啦 啱啱上左西鐵了

唔洗客氣

下次小心d

你又知鍾意食譚仔嘅

我鍾意食雞肉

你有無tg呀？

返5p喇

其實你係咪真係我見到果個嚟 形容下你今日嘅打扮先

我今日著T shirt 加短褲

其實我真係唔係 果時我未出門口

白撞呃蝦條...

屌

高手

sor尻巴打們
我真係白撞架